會展一早有狗布防

又想主動搞事 屈有暴力事件

尋日4點狗放左風

1

2

3